乜撚野核爆都唔割

咁去強姦,搶野又割唔割呀?
唔好一句核爆都唔割, 就覺得今晚既事無問題
前線好應該檢討冷靜
同埋set 返堆軍規, 提醒3次唔聽就當鬼處理

push